[毒撚必入]翻緊工r水吹

翻深水埗某腦場part time
無客 悶到痴肺
巴絲入嚟吹水

要做咩架 洗唔洗講介晒d 產品比客聽 之前見過招聘但唔係好熟呢d無apply到

請唔請part time

正常一定要
不過通常如果有full time喺度我都盡量射俾佢地sell

我做電腦promoter 我牌子依家cut緊part time 寧願喺其他line例如電話調part time嚟都唔請新
聽講其他牌子都差唔多